由應否送女朋友返屋企個post 睇得出香港男人地位低下既原因

睇到隔離有個post問應唔應該送女朋友返屋企
唔計極端柴灣屯門果d
淨係講中間距離 應唔應該送

結果 正評竟然多過負評 仲要成堆人留言話要送
最好笑係講咩唔送如果出事點算

你條女十幾廿年人自己返左屋企幾多次呀

洗唔洗日日二十四小時保護佢呀

咩年代呀衣家 成春日講男女平等
點解仲要送女返去 家陣香港地係印度呀
你條女會出事 你自己就唔會出事
就係成日咩都就d 女 咪比佢地食住 地位咪低

你話有車果d 都算 你老尾無車果d 山長水遠來回
時間都無左唔知幾多 真係聽日唔洗返工果d 小學雞先做得出 除非你同我講你見得好少 咁就唔同講法
但成日見果d 唔該唔好做壞規矩 係唔係都話送

香港男人爭氣d

正評

送人返屋企直頭係浪費時間

間中就得 次次都送食得屎

咁來回10分鐘內果啲點睇

酸到

見到隔離post 送人班仔果種沾沾自喜既語氣就想嘔

由於隔離post主要講中間距離 所以極端遠近唔計

其實唔係三更半夜，送埋上車就差唔多啦
要送返返屋企果啲我唔怪你，但咪話唔送果啲啊
人地女朋友識諗又體貼都要俾你話

女朋友成日送我返屋企
當然我都有送佢
利申幾近有巴士直到

送係男人嘅風度
唔當男人送係老奉呢樣野係女人應該要有嘅禮儀

有車送就好正常
冇車既話唔太遠同埋第2日唔洗返工咪送

除非真係半夜無車
如果唔係送去車站同佢等埋車就算

其實我送女朋友翻屋企都係想見多佢一陣姐
邊有諗得咁多

死毒撚葡萄人哋有女

其實我覺得中意人既話，送人番屋企只係俾個機會大家見多幾面啫

講真話會擔心我明既, 我條仔都成日話擔心我夜番
但擔心唔係應該早d 叫條女番屋企咩, 點鳩解會變左送就得, 唔送就係錯
D 女又係,想條仔唔好擔心咪自己唔好成q 日失左蹤同埋自己注意安全囉

利申:的確係極端case, 所以除左一兩次真係冇送過番屋企, 有時互送下去搭車都夠

其實由此可見香港既女性比西方女性弱
果陣係柏林交流，我住Berlin host果陣
夜晚8-9點條街己經黑到仆街 仲要無咩人
我係巴打都驚到仆街 人地d女人都好似唔驚咁

西方就係唔同d

見到有人話我毒撚葡萄酒人真係得啖笑
假假地都拍過幾次拖
次次都食住d 女
送女回家？不了

只係想一齊嘅時間多d

利申 A0

公司有個女同事個男朋友
每日5:30係紅磡放工
特登坐車過黎銅鑼灣等女朋友收工（最早730，最遲10點）
係等依段時間自己行街
接左女朋友之後就送佢由銅鑼灣返大埔（女方住大埔）
然後先再返將軍澳（男方住將軍澳），每日如是

我心諗，拍拖拍到咁仲慘過返兩份工